Maar deze nacht moeten onze voeten op stekelige paden treden; of later, en voor eeuwig moeten de voeten van wie je houdt in vlammen lopen!"
Arthur keek op met een wit gezicht en zei: "Pas op, mijnheer, pas op!"
"Zou het niet goed zijn om te horen wat ik te zeggen heb?
"zei Van Helsing.
"En dan weet je op z'n minst de limiet van mijn doel.
